另一半冇公開關係

對於另一半冇公開關係 大家點睇
我係感覺到另一半好錫我好愛我 但佢就同過一個朋友講佢拍拖
就算有次有人問佢 佢話比我知佢答冇
出街又話驚朋友撞到
我唔係想要公開到開喇叭講周街知 只係覺得咁拍拖好似偷偷摸摸咁
會令到自己諗好多 覺得佢係唔想比人知或者比其他人機會
利申：絲

你覺得連登仔係你男友肚裡面條蟲？

直接問佢啦

我有諗過
但缺乏勇氣

"就算有次有人問佢 佢話比我知佢答冇"
呢下順勢問, why not?

蠢左
我個陣就係答左句即係你比緊機會人地

帽事既

無social media share都唔少人係咁
但直情話比你知佢答冇 咁又真係有d問題喎
會唔會係你早排分過手 佢唔想人知你出返池有拖拍住?

綠帽已戴

啱啱一齊就唔出奇嘅，你睇下過咗半個月點先啦

要留番啲空間比佢溝第二件點可以公開你架

Sp 不解釋

扮單身收兵是常識吧

帽掛

我都唔知 搞到我會諗
但唔想問 唔想煩到佢

好

你又唔好公開囉

留返機會比其他人

跟住佢又咁諗「你唔公開我都唔公開」……
相反 其實可以藉機試探
你話你想用自己social media公開 即係你自貼 觀察下佢反應

你唔無firsg choice lor 咁蠢，唔怪得溝到手

一邊溝其他女但一邊拍拖
小心帶帽

同我個個一樣
佢完全係想搵個更好
每次出街 佢朋友問佢去邊
佢都話同朋友出街
行近佢朋友返工既地方 會搵路走同唔拖手

好慘

唉

蠢得濟

佢有叫我po
佢會問我朋友係咪都知之類 我話係 熟個d
我有問佢介唔介意 佢又話唔介意

我之前都係 屌 寧願分手都唔公開 叫佢食撚屎啦

可能你唔太見得人

咁又真係過份左d 難聽d係仆街

唔好

keep the market open

same

公開完 del post又點算

好過唔公開 好似偷緊情咁

SP

同熟既fd承認拍拖姐, 又唔一定要po ig fb

你地一齊左幾耐？
如果一齊冇耐可能想定啲先啫 我條仔又係一開始唔肯公開 初頭以為佢比機會人 到耐左佢又肯公開

一齊左幾耐同佢以前有無拍過拖先
有無可能係因為佢本身對感情低調唔鍾意/唔習慣同人講，或者覺得關係未穩定？如果呢啲都唔係原因就一定有啲問題

我ex都係唔鐘意公開
但熟D朋友又會講

我仲成日同佢屋企人，親戚食飯

老實講係有少少介意，因為我想宣示主權

一齊一年佢都未公開
佢連家人朋友都唔講

樣子如何

Same 男友話想穩定啲先公開
開頭都有啲介意 而家覺得無咩所謂

姐係未穩定
佢可能仲未認定你，仲係觀察期中
絲打加油

佢話對呢段關係仲係好無信心 覺得同我唔會長遠 搞到我日日好抑鬱覺得自己有病

其實森林咁大 唔洗咁執著
愛多d自己啦

即係你係第三者